[集思廣益] 未／無入機場既可以點幫拖

個個都話機場就清場，有無人講下外面嗰d人可以點幫入面d人撤離or增援

推

自推

打電話

好多巴絲話現場cut網絡，cut信號wor

就算宜家未發生，遲多兩個鐘一定會發生

去其他地方行街

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

巴打講得無錯，我都覺得唔應該入去接力。但係我地唔可以放棄入左去既手足，

所以我想問下會唔會有d咩我地係出面可以幫到機場手足，例如車隊接放學？

push